有玩樂器嘅入一入嚟

話說早兩日同個fd夾band
畀佢話我唔識show off
我當時反應係
所以想問下大家到底點樣先叫做show off
平時大家又有冇練定啲咩野專係for show off

玩你個 friend 嗰份

打爆枝結他

痴啲銀紙落樂器度

一D顯示到技巧既solo?

sweep picking
但我唔識

3分10秒
果d咪型

不過你要有咁勁先好show
人地係李榮浩老師唔係普通2打6

你玩咩樂器先？

13分10秒

痴線

唔好以為咁易做到

佢係自己唱埋再彈

如果你可以邊彈邊唱到咁既水準已經show到出來有幾勁啦

邊彈邊唱唔係咁易嫁

有冇多一支結他？

guitar

CLS 邊似佢咁有錢

例如

老你老味師

痴啲銀紙落佢塊面度

買支幾百蚊平平地既出黎"show off" 下都好喎

係咪即係台風？
其實你影一影自己玩樂器個樣，再睇吓你覺得正嘅音樂人玩樂器個樣，比較下你就知有咩可以改進
淨係彈冇「表現」，睇嘅人會覺得悶

多bending同埋快就係架啦

睇多d李榮浩老師d片
佢手guitar 好勁

李榮浩識多種樂器 又肯教人

絕對有料做老師教人喎

Performer 同 musician 既分別

你當係彈奏以外
加上額外並嘅適當嘅身體語言嚟表達首歌

姐係要誇張D?

不如你直接問你個fd係咩意思，我都有興趣知其實佢想講啲乜

即場打爛支結他（你個fd果支）